的士佬放咁多部電話係車頭有冇犯法

搭車果陣究境睇唔睇到路

臥底都冇佢哋咁多電話係身

點解我見到有四個人坐係後面

可唔可以話佢危險駕駛

應該係你眼花

最恐怖係全程不斷禁電話

所以香港的士佬意外多

第一次見擺7部電話
紅燈果陣玩埋tab

路面情況佢地唔會在乎..

新款的士儀錶位下面有位放電話，上5部下5部

大生意